填詞黎講，方文山同林夕邊個勁D

兩個D詞都好痴線
根本冇人比得上

拎方文山同林夕比

方文山

冇得比啦下話

識填廣東話已經屌打普通話啦

係咪冇人尾機得過林夕

陳xx

x詠x

xx謙

林夕 國語 粵語 都識填

霑叔＞林夕＞方文山

邊個超越到霑叔
其實我想知

林夕好多首都屈啦 屈過黃霑
唔好以為遠古神獸=最勁啦

Eg eason大把歌

前無古人 後無來者

林夕史上最屈
一首歌詞可以帶出一個感人嘅故事

一個現代情歌，一個支那風，點比？？

黃霑 盧國沾 鄭國江 林振強

林夕都係跟佢地學野
不過佢地一係過身一係退休

當林夕都唔寫既時候 廣東話正式收皮

唔能比青出於藍？

黃偉文應可比拼下

可以 但比林夕拋開幾個身位

陳詠軒？

呢個收番埋啦

個人幾鍾意小克既生命之花同張氏情歌